暴雪同NBA呢兩單好明顯係中情局精心策劃，仲要部署咗幾年

養兵千日，用之一時

暴雪營造嘅奶共形象終於派上用場

感謝偉大的美國，一切都係侵侵嘅掌握之中

連登仔們不用怕了，美國佬正在出手，打救香江神鳳，助我地九龍之地反攻中原天下

信你

話哂我都係消息人士嚟，好幾次都嗡中

牙久好勁

多謝

承你貴言！

應承我，Make Hong Kong great again！

警察入地鐵破壞